[kpop] RV新歌大家覺得點

聽左幾次淨係記得nanananana個part
暫時唔覺得特別好聽 都係typical RV sound
舞都較為普通 但係irene真係 靚到我差d變gay

不了
快d出返bad boy果d

無計啦 summer comeback都預左係呢類concept
但真係好似打機個d background music

mamamoo同bp屌打rv
利申3隊fans

gfriend同RV今次可以鬥下

首歌好似隔層膜咁聽唔清楚佢地把聲 今次低汁左

一般般 似見最緊個個出summer嘅歌 sm跟風出歌

我都係想聽返 icc既曲風

Let's power up

上年summer嗰首好聽好多

罷 啦罅啦 罷 罷 啦罅啦罅啦罅

普通

我仲以為係咁 banananana bananana banana 唔怪之得我覺得似minions啲歌

我覺得呢首完全無impact 同red flavour差好遠

歌就普普通通 但MV真係好靚

整體今次5大女團都係夏天交交功課嘅心態
全部普通料
BP 就好D , 但係唔知算唔算夏天 6月15日出歌 , 個人就唔覺係夏天歌。只係普通回歸。
其他4隊都係普通交功課Feel

我都覺 其實BP純碎叫comeback 唔算得上係summer comeback

其他gf twice rv今次d歌都係極無感染力

英版bad boy唔錯😊
主打要聽多幾次先

英文版順耳過韓文好多

mmm新歌勁正wor

叫咩名 未聽

但我覺得英版難聽好多 專登autotune去cover佢地嘅accent

K-pop 狗也不屌

尋日聽左真心覺得麻麻地

無以前SISTAR 個種感覺

touch my body

MV有進步啦.....

你睇返出道無幾耐個幾首

歌超好聽但MV唔知做乜9

反而我覺得hit that drum同blue lemonade呢兩首side track最好聽
但聽多幾次power up都已經洗曬腦

今次俾人感覺太停留係自己個concept入面
一定要拍生果架咩?
唔可以拍下泳池同埋其他夏天concept架咩

我都唔明點解RV咁鬼鍾意食生果

聽多次power up個flow有d日本動畫歌feel

同twice d口水歌差唔多, 成首都係得個嘈字, d音色都tone到好似, 聽完會有心煩既感覺

turn

Mosquito我覺得好好聽

唔鍾意RV 不過覺得隻碟ok

Egotistic

聽落似兒歌咁

乜撚？

今次女團混戰得mmm叫高質
其他女團真係hea住咁出歌R存在感
rv呢首歌更加比唔上red flavor啦

生果話題番炒但咁求其，應該秋/冬天會再cb多一次，我覺得

rv 出品必屬垃圾

mamamoo今次依首真係好正，完全唱出佢地嘅風格

tune...

聽得多真係有少少頭痛

我都係鐘意暗黑系列多d

佢個首mosquito 極高質

agger

連iu都砌抵埋

mamamoo 首egoxxxxx 真心正太多wo
不過宣傳期完了

sistar 解散左得孝琳唔夠喉